[Minecraft]有冇巴打有性趣一齊玩1.13

見到1.13 Update Aquatic更新咗好多嘢
有性趣想開Server一齊玩
打算7月頭租個細Server由零開始慢慢玩
個Server會24小時長開
主要玩基本生存
只限正版同埋有白名
有性趣嘅話就留一留名~
等我預一預人數租Server

有性趣

留低你個Minecraft名啦巴打

老翻only

留名

香港無乜mc ser

世界地圖

點解minecraft比人標籤為小學雞game?

諗唔諗住裝mod?

應該就唔會裝mod

仲等緊佢個更新,唔知點解今次等咁耐

有性興呀

會有金錢系統同埋玩家自由交易系統
巴打都可以推介一下有咩插件

如果有當年世界地圖俄國撚可以嚟相認

switch 可以join 嗎？

可join?

Lm

Switch 應該join唔到
我哋server係pc版